_(´ཀ`」 ∠)_

=·=

熱死

又出街街
提子了

屋企都熱死

你知唔知伸條脷出黎抖氣會涼d架

你試過？

因為d狗都係咁散熱

同緊隻狗一齊伸脷

想睇

隻狗
好耐冇見過佢啦

Ⴚტ◕‿◕ტჂ

汪

做乜勁

🐜😋🌮🚀🌬😧

賞典牙

⚡👨🏼‍⚖🍺🍕➡🐷

🤯🙌🏻🤦🏻‍♂️☠️🐶➿

👺
⬛⬛⬛⬛
⬛⬛⬛⬛
⬛⬛⬛⬛
⬛⬛⬛⬛
⬛⬛⬛⬛🧗‍♂️
⬛⬛⬛⬛
⬛⬛⬛⬛
⬛⬛⬛⬛
⬛⬛⬛⬛
⬛⬛⬛⬛
⬛⬛⬛⬛
⬛⬛⬛⬛
⬛⬛⬛⬛ 🕷☠️
⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛⬛

痴左線呀

sb

Congratulations
考晒啦你
可以好好放鬆啦

Ŧꀎꉓꀘ ꌩꂦꀎ

差聽日M2。。。

Diu ar

咁遲既咩
輕鬆啦
準備去玩啦